貴team真亂

是咁的
有同事俾人周到成日等埋女同事先走
又有人話到佢地team 興make pairs
仲係唔係貴team真亂
btw 我就支持我識嗰男同事去馬嘅

利申： 3手消息

返secret開post啦

補充： 喺宜家大家戴曬口罩嘅時候唔好魯莽落判斷
唔係就自己攞苦黎辛

公司無secret
可能唔侵我毒撚玩

噏乜鳩

樓主是咪太想返工傻撚左

返工返到日夜癲倒咗